其實踩人地間u真係好爽,覺得自己間u真係好勁

其實只要你唔係三大就應該知自己咩科，你點踩人都係一樣只係自我安慰緊，你以為人地做老細真係會咁講究睇你間u排名咩研究嗰啲咩，除非係某啲專業學科，出到嚟其實非三大嘅大學生根本一視同仁。

有時見poly 同city互踩/踩bu ied真係覺得好心酸.何必呢咁多位.

八大學生共勉之，祝大家過3爆4 peace

不過非八大就收斂下先啦

推一推

有一班人，讀唔到大學走去踩大學生

非八大打飛機先最勁

Ive di ＞所有大學

有時見成班恒管/OU/Syu/中學生用專家口氣評價八大高低就真係

痕管果批

每逢有踩大學post
總會見到一大堆讀書唔成嘅asshole仔

三大=勁？
知唔知咩係嶺大分數，三大名氣？
中大工程幫到你呀

又要踩啲大學又要走後門入大學

恆管有名你叫, 讀完係管理層
head撚住你班三大mt

how abt ust qsa

連登8成人都係

UST ENGINEERING 收19分喎
公大分數

連登仔總要貶損下人嚟刷自豪感同能力感，恐怕遲下mit都比你地踩話咩連大學都唔係

東大世界第一

走後門失敗嗰啲仲串

speed u

垃圾cu engine仔鳩噏都有個譜丫
ust engine收19分咁cu engine咪收17分?

外國讀緊名牌大學表示笑而不語

安7寒5h釋山6麛6Uht6J6N

成日八大八大 你地當痕大死?
I m proud of...

輕輕一推